<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Logements on Julia Ghozland-Guibert</title>
    <link>https://j2g-design.github.io/individual/</link>
    <description>Recent content in Logements on Julia Ghozland-Guibert</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr-fr</language>
    <managingEditor>julia.ghozland@gmail.com (Julia Ghozland-Guibert)</managingEditor>
    <webMaster>julia.ghozland@gmail.com (Julia Ghozland-Guibert)</webMaster>
    <lastBuildDate>Thu, 02 Mar 2017 12:00:00 -0500</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://j2g-design.github.io/individual/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Aménagement d’un appartement neuf à Suresnes</title>
      <link>https://j2g-design.github.io/individual/appartement-suresnes/</link>
      <pubDate>Sun, 09 Apr 2017 10:58:08 -0400</pubDate>
      <author>julia.ghozland@gmail.com (Julia Ghozland-Guibert)</author>
      <guid>https://j2g-design.github.io/individual/appartement-suresnes/</guid>
      <description>Ma mission a été de transformer cet appartement acheté sur plans et livré neuf. Avec les normes handicapé, les appartements neufs sont livrés avec des couloirs et des pièces assez larges au profit des pièces à vivre.
Les propriétaires ont voulu décloisonner les espaces et récupérer les mètres carrés perdus. Nous avons donc supprimé la cloison entre le séjour et la cuisine tout en gardant un coin cuisine à l’abri des regards et du passage.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Création d’une cuisine américaine</title>
      <link>https://j2g-design.github.io/individual/creation-dune-cuisine-americaine/</link>
      <pubDate>Sun, 09 Apr 2017 10:58:08 -0400</pubDate>
      <author>julia.ghozland@gmail.com (Julia Ghozland-Guibert)</author>
      <guid>https://j2g-design.github.io/individual/creation-dune-cuisine-americaine/</guid>
      <description>Le cahier des charges était de réaménager le rez-de-chaussée d’une maison en supprimant les murs qui séparaient l’entrée, le salon et la cuisine afin de disposer d’un espace plus grand.
Nous avons donc entièrement refait la cuisine en restructurant l’espace.
Nous avons ajouté des plans de travail et réorganisé les éléments pour en faire une cuisine moderne, spacieuse et fonctionnelle.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Création d’une cuisine équipée à Rueil Malmaison</title>
      <link>https://j2g-design.github.io/individual/cuisine-equipee-a-rueil-malmaison/</link>
      <pubDate>Sun, 09 Apr 2017 10:58:08 -0400</pubDate>
      <author>julia.ghozland@gmail.com (Julia Ghozland-Guibert)</author>
      <guid>https://j2g-design.github.io/individual/cuisine-equipee-a-rueil-malmaison/</guid>
      <description>Le cahier des charges était de transformer la kitchenette actuelle en une jolie cuisine toute équipée avec l’électroménager intégré.
Nous avons décidé de changer le sens des circulations pour avoir une cuisine plus spacieuse.
Pour cela, il a fallu fermer l’accès initial à la chambre et transformer en porte l’ouverture existante.
Les propriétaires ont choisi une cuisine Ikea rouge avec de grands plans de travail et des prises supplémentaires pour plus de fonctionnalité et de modernisme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Rénovation Résidence secondaire</title>
      <link>https://j2g-design.github.io/individual/renovation-residence-secondaire/</link>
      <pubDate>Sun, 09 Apr 2017 10:58:08 -0400</pubDate>
      <author>julia.ghozland@gmail.com (Julia Ghozland-Guibert)</author>
      <guid>https://j2g-design.github.io/individual/renovation-residence-secondaire/</guid>
      <description>Ce projet est la réhabilitation complète d’un appartement de vacances ayant pour objectif de redonner un peu de clarté en décloisonnant les espaces.
Tous les murs qui restaient ont été doublés, les fenêtres ont été changées et des radiateurs à économie d’énergie ont été installés.
La grande salle de bain avec toilette et le wc indépendant ont laissé place à une salle de bain et une salle de douche pour accueillir 4&amp;frasl;5 personnes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Rénovation d’un 2 pièces haussmanienn</title>
      <link>https://j2g-design.github.io/individual/renovation-2pieces-haussmanienn/</link>
      <pubDate>Sun, 09 Apr 2017 10:58:08 -0400</pubDate>
      <author>julia.ghozland@gmail.com (Julia Ghozland-Guibert)</author>
      <guid>https://j2g-design.github.io/individual/renovation-2pieces-haussmanienn/</guid>
      <description>Le cahier des charges était d’ouvrir les volumes au maximum pour faire rentrer la lumière.
Pour la rénovation de cet appartement, nous avons démoli complètement la cuisine, la salle de bain et les toilettes.
Le mur qui séparait la cuisine du séjour et celui qui séparait le couloir de la cuisine ont été abattus afin d’ouvrir la perspective et faire ainsi rentrer la lumière au maximum.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Rénovation à Neuilly – Ile de la Jatte</title>
      <link>https://j2g-design.github.io/individual/renovation-a-neuilly-ile-de-la-jatte/</link>
      <pubDate>Sun, 09 Apr 2017 10:58:08 -0400</pubDate>
      <author>julia.ghozland@gmail.com (Julia Ghozland-Guibert)</author>
      <guid>https://j2g-design.github.io/individual/renovation-a-neuilly-ile-de-la-jatte/</guid>
      <description>Projet réalisé qui consistait à rénover complètement un appartement sur l’île de la Jatte.
Après avoir été loué pendant des années cet appartement était presque insalubre.
Tous les sols ont été changés et remplacés par du parquet dans les pièces à vivre et par du carrelage dans les pièces d’eau.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salle de bain Paris 17</title>
      <link>https://j2g-design.github.io/individual/salle-de-bain-paris-17/</link>
      <pubDate>Sun, 09 Apr 2017 10:58:08 -0400</pubDate>
      <author>julia.ghozland@gmail.com (Julia Ghozland-Guibert)</author>
      <guid>https://j2g-design.github.io/individual/salle-de-bain-paris-17/</guid>
      <description>             Le cahier des charges était de transformer la salle de bain désuète en une salle de bain moderne et fonctionnelle.
Tous les éléments de la salle de bain ont minutieusement été choisis, le meuble vasque a été créé sur mesure.
La calepinage du carrelage a soigneusement été dessiné préalablement pour avoir la validation de la cliente.
                            </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Studio Parisien</title>
      <link>https://j2g-design.github.io/individual/studio-parisien/</link>
      <pubDate>Sun, 09 Apr 2017 10:58:08 -0400</pubDate>
      <author>julia.ghozland@gmail.com (Julia Ghozland-Guibert)</author>
      <guid>https://j2g-design.github.io/individual/studio-parisien/</guid>
      <description>Longtemps en location, la propriétaire a voulu le transformer pour s’en faire un pied à terre.
La mise en forme sur plan et perspectives 3D m’a permis de lui soumettre mes idées en terme de solution gain de place et d’aménagement d’espace lui permettant ainsi de visualiser les transformations après travaux.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>